想入行做燒焊

想入行做燒焊
唔知係邊到入手